點解呢條仆街死禿頭佬張建宗咁撚柒有錢可以咁撚鳩柒孤寒

防止賄賂條例？

利申鳩估

就係孤9寒先發到達